啲雀仔對腳比人綁住果啲係咪繩黎

團年飯食雀仔

乾坤燒鵝？

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎啲雀仔對腳比人綁住果啲係咪繩黎 不了要返工 攝影台 1 小時前 0 3
‎我情願每程車比多幾毫都唔想坐巴膠架車 不了要返工 上班台 42 分鐘前 4 5
‎成個公園都充斥住班老坑加長炮 不了要返工 攝影台 3 小時前 6 9
‎呢個呀叔玩光繪又幾掂喎 不了要返工 攝影台 17 小時前 15 15
‎佢老味一條人命先8萬 不了要返工 時事台 21 小時前 -382 122
‎點解攝影師咁鐘意批走新郎個頭嘅？ 不了要返工 攝影台 4 小時前 172 49
‎讀唔成書啲人先讀教院 不了要返工 校園台 14 小時前 519 160
‎台狗只識以怨報德 不了要返工 時事台 2 日前 11 19
‎比中共迫害（真人真事） 不了要返工 時事台 2 日前 -1 7
‎點解Sunderland 個FB疑似似不斷delete留言嘅？ 不了要返工 校園台 2 日前 -3 8
‎呢個阿叔影雀又幾正喎 不了要返工 攝影台 2 小時前 15 16
‎去左台灣個攝影旅行團返黎 不了要返工 攝影台 3 日前 12 33
‎台灣加油！ 不了要返工 時事台 5 日前 1 3
‎大家係肥花最仆街試過賣咩比人 不了要返工 手機台 1 日前 -195 33
‎點解仲有人敢係肥花買二手野 不了要返工 硬件台 5 日前 -52 9
‎覺唔覺外國人好鐘意用中長或者長鏡影人像 不了要返工 攝影台 1 小時前 -8 26
‎係攝影台都有一段時間 不了要返工 攝影台 7 日前 -3 10
‎教大家一個成語 螳螂捕蟬 不了要返工 學術台 9 日前 0 4
‎每次知道有年輕有為嘅人死都會好開心 不了要返工 時事台 9 日前 1 4
‎時下既學生哥放左學究竟鐘意去邊？ 不了要返工 攝影台 10 日前 -4 1
‎呢幅prewedding 係咩玩法 不了要返工 吹水台 11 日前 1 3
‎（極不安）夜晚睇到幅咁嘅相都咪話唔驚 不了要返工 攝影台 11 日前 17 2
‎支那有低端人口係仲好 不了要返工 時事台 12 日前 3 3
‎啱啱係地鐵串到個OL想喊 不了要返工 上班台 12 日前 15 6
‎真係有人會比錢影呢啲相？ 不了要返工 攝影台 8 日前 223 66
‎紀律部隊啲人特別鐘意叫雞同搞人老婆 不了要返工 時事台 13 日前 50 19
‎點解有傻仔比幾千跟人學影相 不了要返工 攝影台 12 日前 -5 18
‎街頭藝人咪又係乞兒黎 不了要返工 時事台 14 日前 6 18
‎一人一方法爭取香港獨立 不了要返工 時事台 16 日前 7 4
‎我終於明白點解中國人係東亞病夫 不了要返工 時事台 16 日前 7 18
‎連登仔正一垃圾！垃圾！呢句我講嘅！ 不了要返工 政事台 17 日前 -4 6
‎覺唔覺生得樣衰嘅人精神都有啲問題 不了要返工 時事台 18 日前 29 28
‎黃台仰呢條死仆街害死成個本土派 不了要返工 時事台 20 日前 11 2
‎（港獨）焦土政策初見成效！ 不了要返工 時事台 20 日前 1 2
‎知道梁天琦要坐監後我喊左成晚 不了要返工 時事台 20 日前 -63 17
‎點解班攝影師FB啲like全部都中東人黎？唧 不了要返工 攝影台 11 日前 20 14
‎有冇人好憎啲扮野撚/西 不了要返工 感情台 24 日前 3 6
‎點解班港女覺得所有中菜都係cheap野 不了要返工 感情台 25 日前 18 22
‎班大愛膠又跟車太貼 不了要返工 時事台 26 日前 1 2
‎係香港只有冇病嘅人先戴口罩 不了要返工 時事台 26 日前 21 8
‎多左臭雞港女玩行山同影相 不了要返工 攝影台 22 日前 -98 37
‎好多神級攝影師用菲林 不了要返工 攝影台 27 日前 3 13
‎有冇師兄鐘意睇人用貴機影垃圾相 不了要返工 攝影台 21 日前 64 81
‎而家啲女咁鐘意直播賺錢 不了要返工 娛樂台 19 日前 2 11
‎學術討論 呢幅圖究竟係點影？ 不了要返工 攝影台 1 個月前 -4 9
‎攝影界係一個劣幣驅逐良幣嘅例子 不了要返工 攝影台 1 個月前 14 5
‎希望中伏果對新人睇開啲啦 不了要返工 攝影台 1 個月前 -10 10
‎究竟係有on9新人定白痴攝影師先？ 不了要返工 攝影台 1 個月前 6 18
‎Sigma 個Foveon算唔算最不思進取嘅sensor? 不了要返工 攝影台 1 個月前 -1 3
‎支那好好地做血肉工廠同世界妓院咪算囉 不了要返工 時事台 1 個月前 16 10
‎點解仲有傻仔係香港買菲林機 不了要返工 攝影台 1 個月前 -13 10
‎（地球空心論）地底人係咪外星人黎？ 不了要返工 學術台 1 個月前 0 2
‎有冇方法可以提升自己維度 同外星人或者靈界接觸？ 不了要返工 學術台 1 個月前 7 3
‎（突發）漫畫暗藏平行世界嘅秘密！ 不了要返工 學術台 1 個月前 -2 1
‎連登班迷信撚係咪白痴黎？ 不了要返工 學術台 1 個月前 41 41
‎Sigma 個Foveon咁正點解都冇人講 不了要返工 攝影台 1 個月前 3 37
‎南亞人屈餐廳員工種族歧視 不了要返工 時事台 1 個月前 646 119
‎係香港 做好人只會比人搵笨 不了要返工 時事台 2 個月前 1459 235
‎香港班貓狗撚個個痴痴地線 不了要返工 時事台 2 個月前 -14 7
‎不得不承認 菲林攝影已死 不了要返工 攝影台 2 個月前 -23 32
‎比對新人嚇足我成晚 不了要返工 攝影台 2 個月前 11 8
‎影相係貴精不貴多 不了要返工 攝影台 2 個月前 -10 42
‎香港零售業係自己玩死自己 不了要返工 時事台 2 個月前 9 5
‎香港人做生意特別仆街 不了要返工 玩具台 2 個月前 36 19
‎點解lomo咁垃圾都有人買 不了要返工 攝影台 2 個月前 4 3
‎文青影相係世界級 不了要返工 攝影台 2 個月前 18 10
‎我知點解女人容易炒車 不了要返工 時事台 2 個月前 6 8
‎究竟支那落後日本幾多年？ 不了要返工 攝影台 2 個月前 -1 2
‎我毁滅左一個年輕攝影師嘅夢想 不了要返工 攝影台 2 個月前 -11 7
‎呢個攝影比賽好撚正 贏左有80D送 不了要返工 攝影台 2 個月前 5 19
‎其實罪大啲機影相係咪偏藍？ 不了要返工 攝影台 2 個月前 -1 7
‎香港攝影師絕大部份都係垃圾 不了要返工 攝影台 2 個月前 -29 33
‎所謂老鏡都係呃9啲新手用 不了要返工 攝影台 2 個月前 22 76
‎攝影台含拎貓已起底 不了要返工 攝影台 3 個月前 5 11
‎35mm菲林已經冇存在價值 不了要返工 攝影台 3 個月前 -19 62
‎覺唔覺台灣人係日本人面前就好似隻狗咁 不了要返工 旅遊台 3 個月前 22 13
‎覺唔覺香港越近支那啲地方啲人越低等 不了要返工 時事台 3 個月前 6 51
‎如果一個弱智人士 殺左/強姦人 不了要返工 時事台 3 個月前 0 17
‎影完菲林後比條女屌 不了要返工 攝影台 3 個月前 194 39
‎冇上進心只係港女飛你嘅借口 不了要返工 感情台 3 個月前 2 1
‎覺唔覺養貓嘅女人9成9都精神病 不了要返工 寵物台 3 個月前 1 8
‎每次見到啲人用好貴嘅機加鏡影好差嘅相就想笑 不了要返工 攝影台 3 個月前 2 1
‎廢老最鐘意唔食野但又霸住餐廳啲位 不了要返工 時事台 3 個月前 4 7
‎點解班呀嬋咁鐘意用跑步機拉筋 不了要返工 體育台 3 個月前 1 3
‎有冇人同我一樣覺得伍家謙啲相影得好差 不了要返工 攝影台 3 個月前 16 41
‎係床上 各位絲打會用咩方法對付條仔？ 不了要返工 成人台 3 個月前 1 7
‎抽到中銀一張三連張 5張單張 可以賣幾錢 不了要返工 財經台 3 個月前 1 15
‎點睇而家FB充斥住詐騙網站 不了要返工 軟件台 3 個月前 8 15
‎睇完而家班‘專業攝影師’ 我唔敢搵人幫我影結婚相... 不了要返工 攝影台 3 個月前 526 261
‎我決定冒死公開連登5毛比例 不了要返工 站務台 4 個月前 14 13
‎一個女仔幾靚都好 但只要.... 不了要返工 感情台 4 個月前 3 3
‎覺唔覺香港班廢老身體特別差 不了要返工 時事台 4 個月前 7 15
‎班廢老連攞幾百蚊都要排銀行櫃檯 不了要返工 財經台 4 個月前 -2 2
‎有冇人會幻想係車坐隔離嘅靚女係自己條女？ 不了要返工 感情台 4 個月前 0 4
‎我覺得肥人坐車要比雙倍錢 不了要返工 時事台 4 個月前 12 9
‎講下你地係U遇到最厚面皮嘅人 不了要返工 學術台 4 個月前 1 14
‎中共用曹星如黎維穩你地仲柒下柒下 不了要返工 時事台 4 個月前 -2 5
‎就算係黑哨 只要係本土就要支持？ 不了要返工 時事台 4 個月前 -3 21
‎支持曹星如班港豬 你地醒下啦 不了要返工 時事台 4 個月前 -5 2
‎大家點對果啲係車度劈大對脾坐嘅人？ 不了要返工 時事台 4 個月前 4 8
‎（深夜感情台）大家扑野時有啲咩特殊愛好 不了要返工 感情台 4 個月前 0 2
‎頭先係一粥麵屌到個廢老同佢個蝗孫想喊 不了要返工 時事台 4 個月前 772 108
‎係香港食放題真係慘過食屎 不了要返工 飲食台 4 個月前 4 8
‎覺唔覺係gym最冇品就係班排骨仔 不了要返工 體育台 4 個月前 648 185
‎條女係台妹 覺得台灣人好Nice 不了要返工 旅遊台 4 個月前 -8 11

好似只係放左野食引雀仔

咁對腳黑白黑白一條仲綁住係咩黎？

睇唔清楚
不過我search到佢fb有幾張連續嘅相，d雀睇落可以跳黎跳去